點解馬體會個支那囝球員唔使隔離

有冇遵守世衞建議

馬體會唔鍾意歧視人

去皇馬主場播毒咁撚狗